import { Question } from './types';

export const SECRET_CODE = "1234";

export const INITIAL_QUESTIONS: Question[] = [
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើរបបសន្តិសុខសង្គមត្រូវបានរកឃើញក្នុងសតវត្សទីប៉ុន្មាន?",
    "options": [
      "សតវត្សទី១៨",
      "សតវត្សទី១៩",
      "សតវត្សទី២០",
      "សតវត្សទី២១"
    ],
    "correct": 1,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើពាក្យ \"សន្តិសុខសង្គម\" ត្រូវបង្កើត និងទទួលស្គាល់ដោយសហរដ្ឋអាមេរិកនៅថ្ងៃខែឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "ថ្ងៃទី១៤ ខែសីហា ឆ្នាំ១៩៣៥",
      "ថ្ងៃទី១៤ ខែសីហា ឆ្នាំ១៩៣៦",
      "ថ្ងៃទី១៤ ខែសីហា ឆ្នាំ១៩៣៧",
      "ថ្ងៃទី១៤ ខែសីហា ឆ្នាំ១៩៣៨"
    ],
    "correct": 0,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើពាក្យ \"សន្តិសុខសង្គម\" ត្រូវបានប្រើប្រាស់ និងមានការទទួលស្គាល់ជាសកលលោកក្នុងឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "១៩៣៥",
      "១៩៣៦",
      "១៩៤៧",
      "១៩៤៨"
    ],
    "correct": 3,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើរបបសន្តិសុខសង្គមបានចាប់កំណើតនៅព្រះរាជាណាចក្រកម្ពុជាក្នុងឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "១៩៣៧",
      "១៩៣៨",
      "១៩៣៩",
      "១៩៤០"
    ],
    "correct": 3,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "ក្រោយព្រះរាជាណាចក្រកម្ពុជាទទួលបានឯករាជ្យពីបារាំងច្បាប់ស្តីពីការបង្កើតហឹបប្រាក់អន្តរវិជ្ជាជីវៈសម្រាប់ទូទាត់វិភាជន៍គ្រួសារ ប្រកាសឱ្យប្រើនៅថ្ងៃខែឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "២៥ មេសា ១៩៥៥",
      "២៥ មេសា ១៩៥៦",
      "២៥ មេសា ១៩៥៧",
      "២៥ មេសា ១៩៥៨"
    ],
    "correct": 0,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "បន្ទាប់ពីបោះឆ្នោតឆ្នាំ១៩៩៣ តើនាយកដ្ឋានសន្តិសុខសង្គមត្រូវបានបង្កើតឡើងស្ថិតក្រោមក្រសួងស្ថាប័នអ្វី?",
    "options": [
      "ក្រសួងផែនការ",
      "ក្រសួងសង្គមកិច្ច ការងារ និងអតីតយុទ្ធជន",
      "ក្រសួងសេដ្ឋកិច្ចនិងហិរញ្ញវត្ថុ",
      "ក្រសួងការងារនិងបណ្តុះបណ្តាលវិជ្ជាជីវៈ"
    ],
    "correct": 1,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើនាយកដ្ឋានសន្តិសុខសង្គមត្រូវបានបង្កើតឡើងស្ថិតក្រោមក្រសួងការងារនិងបណ្តុះបណ្តាលវិជ្ជាជីវៈនៅឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "២០០២",
      "២០០៣",
      "២០០៤",
      "២០០៥"
    ],
    "correct": 3,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "ក្នុងឆ្នាំ២០០២ ច្បាប់ស្តីពីរបបសន្តិសុខសង្គមសម្រាប់ជនទាំងឡាយ ដែលស្ថិតនៅក្រោមបទប្បញ្ញត្តិនៃច្បាប់ស្តីពីការងារ តើត្រូវបានអនុម័តឱ្យប្រប្រាស់យ៉ាងទូលំទូលាយដល់បុគ្គលណា?",
    "options": [
      "មន្រ្តីរាជការ",
      "និយោជក",
      "កម្មករនិយោជិត",
      "ចម្លើយក ខ និងគត្រឹមត្រូវ"
    ],
    "correct": 2,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើនាយកដ្ឋានសន្តិសុខសង្គមបានប្តូរមកជា បេឡាជាតិរបបសន្តិសុខសង្គមនៅឆ្នាំណា?",
    "options": [
      "២០០៧",
      "២០០៨",
      "២០០៩",
      "២០១០"
    ],
    "correct": 0,
    "isActive": true
  },
  {
    "subject": "ប.ស.ស.",
    "question": "តើបេឡាជាតិរបបសន្តិសុខសង្គម បានដាក់ឱ្យអនុវត្តផ្នែកអ្វីមុនដំបូងគេ?",
    "options": [
      "ផ្នែកហានិភ័យការងារ",
      "ផ្នែកថែទាំសុខភាព",
      "ផ្នែកប្រាក់សោធន",
      "ផ្នែកនិកម្មភាពការងារ"
    ],
    "correct": 0,
    "isActive": true
  }
];